17：25黃竹坑站有人派藍絲報章

黃竹坑站B出口有個呀姐係到派藍絲報章。
。
當時佢見到我比較年輕，冇派到比我但係派左比前面個呀叔，其後小弟上左車先見到係藍絲報章（睇唔到名）。
小弟我對份野好有興趣，有冇巴打可以幫手搵佢攞一份po上嚟？中意可以影埋佢個樣。
多謝。
。
係呢啲時候仲發垃圾po真係對唔住。

十一國殤 全民黑衣